我好唔開心，有冇人安慰我

做咩啊傻豬

同我做愛

有無人鍾意肥嫁？

*hug*

JM9?

佢沉船求開解

不知道

Pm咗

死濛狗！含撚啦

畀返封媒人利是就得

男人來的，仆你個街

佢鍾意男人

仆街！！！

Gay

Gay得過你